[0.0]
<hes> <no-speech> هلو
[3.355]
<no-speech>
[4.835]
السلام علیکم <no-speech> ټیک‌ټاک طبعیت دې <no-speech> یاره مونږ خو دې دغه کښې یو
[9.885]
<no-speech>
[11.315]
نو زه خو دې دغه کښې یم <no-speech> ت- ت- تماس خان فټبال سټېډیم کښې یم <breath> <no-speech> هو <no-speech> هو فټبال شروع دی بس خلک فټبالونه کوي ته کوم ځای کښې یې ته های سکول کښې یې
[19.675]
<no-speech>
[22.865]
های سکول کښې <no-speech>
[23.805]
<no-speech>
[26.925]
<no-speech> <breath> ډېر اعلی ډېر اعلی ډېر اعلی <no-speech> <breath> دا خو ډېره مزه کوي یاره <no-speech> هو خلک لګیا دي ګولونه‌مولونه کوي
[35.145]
<no-speech>
[38.755]
او بس اوس دا فی‌الحال خو وارم اپ کوي هلکان‌ملکان منډې‌ونډې را وهي <no-speech> او دغه دی هغه یو خو <no-speech> د دواړو زما په خیال چې د تنګي دي <no-speech> هغه یو ټیم په کښې داسې ښه ښکاري
[50.045]
<no-speech>
[51.685]
<no-speech> او <breath> او ګټي به مېچ به ګټي
[54.425]
<no-speech>
[56.275]
ګټلې شي <no-speech>
[57.005]
<no-speech>
[58.365]
او کوي که نه خطا دي کله <no-speech> او نه بس صحیح طریقې سره خو نه دي لکه <breath> <no-speech> نه صحیح وي هغه غلط وي خو هسې ګپ‌شپ لګوي هسې لا لګیا دي <no-speech> صحیح دغه نه کوي که نه
[70.355]
او داسې را ځي را ځي <no-speech> څنګه (())
[72.685]
<no-speech>
[73.945]
نه نه صحیح مېچ خو لا نه دی نه نه مېچ کښې لا ټایمونه شته
[76.985]
<no-speech>
[78.085]
مېچ کښې لا ټایم شته
[79.015]
<no-speech>
[80.845]
<no-speech>
[81.345]
<no-speech>
[82.575]
هو <no-speech> ما خو هم بس څوارلسم کړې وو اوس مې پېنځلسم کښې داخله کړې ده د خیر نه خو دعا را ته کوه چې خدای مې په کښې پاس کړي <no-speech> او نوکري‌موکري هم ور سره کړو هغې لا منډې‌تنډې هم ووهو که نه نو مطلب د دې ګوره تا ته ښه پته ده ټایم کم شوې
[94.085]
<hes> هغه بله ورځ تا مېسجونه کول
[96.265]
<no-speech>
[97.355]
خبره ته کړم <no-speech> <breath>
[98.795]
<no-speech>
[100.175]
او تازه یونیورسټۍ کښې وم تا مېسج وکړو چې تا وویل کمپلېکس ته را شه که نه <no-speech> زما والله چې زما ډېر زړه وشو ما وویل را شه لږ ور شه لږ سړی به ګپ ته کښېني بیا به یو ځای لاړ هم شو <no-speech> خو بیا دغه حالاتو کښې داسې شوم چې
[111.905]
<no-speech> زه لا دا کښې ګیر وم چې ما تا ما یو وخت کښې مېسج جوړه وه <no-speech> اورې <no-speech> زه بلکې تقریباً داسې درېیو کارونو کښې داسې درېیو کارونو کښې هغه ټایم ګیر شوم که نه <no-speech> یو د آصف کار وو یو د داخلې
[123.655]
کار وو او داسې د بل چا هسې بېګار وو نو ما ویل را شه (()) وکړه چې دا هم اوس زمونږ یو ټایم دی که نه چې مونږ یو بل د پاره یو دوی له ټایم نه میلاوېږي اوس چې لکه ښه یو بل سره نږدې نږدې وو که نه او مونږ ته هغه ته هغه شی نه میلاوېږي چې مونږ برابري وکړو که نه چې یو بل له ور شو
[137.065]
<no-speech>
[137.945]
او بس بیا زه په کښې هغې دغه مېچ ته په خدای مې دې قسم وي چې په کښې ایسار شی ستاسو هغه ډیپارټمنټ ته ولاړم غل مې په کښې وکړل <breath> بس هغه درېیم چت کښې چې را کوز شوم
[145.215]
<no-speech>
[146.075]
<no-speech>
[146.785]
<no-speech>
[148.495]
<laugh> او را کوز شوم ته را یاد شوې وې خو بس ما ویل ځه پرېږده بس ځه <no-speech> <breath> بس بیا راغلم <no-speech> هغې کښې خو هغه بله پیره مخکې مې هم په کښې کړې وې
[158.165]
<no-speech>
[159.385]
پرون نه مې په کښې پوره کار وکړ
[160.955]
<no-speech>
[161.885]
<no-speech>
[162.545]
<no-speech>
[163.825]
<no-speech>
[165.795]
<no-speech>
[167.385]
او بس دا صورتحال وو بس <breath> ګرځېدلم را ګرځېدلم په کښې بس یونیورسټۍ‌مونیورسټۍ کښې مو چکرې‌مکرې ووهلې <no-speech>
[174.345]
<no-speech>
[177.415]
یاره نن سبا <no-speech>
[179.955]
<no-speech>
[180.545]
<no-speech>
[184.625]
<foreign> بس ځه او را ځه په کښې ځه او را ځه په کښې او <no-speech> او بیا بل داسې کارونه شو <no-speech> ځه ولاړم چې سکرټرېټ ته او چې هغه ځای را روان شوم څنګه اخري که نه شاه فهد راغلی شاه فهد ګېر کړم
[195.905]
د ماګل نه دی
[196.865]
<no-speech>
[198.005]
هغه چل نه ور تللو یاره ما ته وایي چې داسې داسې هغه سره واپس ولاړم هغه له مې هم هر څه جمع کړل بل سبجکټ ور له پته نه ول چې ماسټر کښې کوم کوم سبجکټ فېل دي پرېښي مې دي که نه <no-speech> نو هغه دغه له تللی وو ډیپارټمنټ ته زوی هلته ځان له وایئ <foreign> معلوموم ما وویل را ځه ما ته پته د <no-speech> بیا مې په شې ور ولېږو چې هغه سره لاړمه <no-speech> او واپس راغلو که نه
[216.355]
<no-speech>
[217.755]
<no-speech> <hes> هلو <hes> چې بیا واپس مدینه مارکېټ لا ورسیدلو <no-speech> چې شاه صاحب وایئ نو که ما ته چې یو دوه فارمونه په کار دې د ماسټرې او هو <hes> <no-speech> بس <no-speech> ته اوس بند که صحیح ده ځه <no-speech> بس هغه
[229.705]
فهد ته مې ویل ور ته ګوره <hes> ښه نو خبره واوره که نه نو
[233.245]
<no-speech>
[234.215]
نو دغه ته نو دغه ته دغه نه وه معلوم کافي شاپ وه ته نه وه معلوم <no-speech> او لاړه مدینه مارکېټ ته ما ورته وویل چې را ځه چې ماته وایئ چې <hes> هغه ته ورور په انتظار وه <no-speech> شاه فهد تا <no-speech> خو وئ خو وئ کافی شاپ
[245.555]
ته به خامخا ځم خو کافي شاپور ته معلوم نه وو <no-speech> اول مې هغه بوتلو کافي شاپ ته کافي شاپ کښې هغه وګرځېدو بیا مې را وویستو اسلامیه کالج ګېټ ته کښې مخامخ کړو ما ویل وځه <no-speech> هغه نه ووتلو بیل واپس راغلم سکرټرېټ ته
[256.215]
<no-speech>
[257.525]
<no-speech> هو ځم وږې شوې اوومه ټوله ورځ مې تېره کړه دغه شان
[261.255]
<no-speech>
[265.955]
<no-speech>
[266.395]
<no-speech>
[267.975]
د عثمان خو وه لا که هغوی ته خو (()) په سوچ باندې نه وه چې عثمان کار د شیونه خو په کښې یکدم په راغلل که نه
[272.215]
<no-speech>
[273.145]
خو عثمان کار ته خو ماته پته وه چې <hes> حیات‌آباد او حیات‌آباد نه بعد بیا دېخوا یونیورسټۍ کښې کار‌مار چې کم وه <no-speech> ښه وه بس
[280.795]
<no-speech>
[281.595]
نه سړې شته <no-speech> نېشنل بانک کښې هغې ساعت پیسې خو په ارام جمع شوې هم <no-speech> او عثمان <no-speech> او عثمان سره مې د فایده وکړه چې ما خپلې ډګرې ته اورجینل ته ما دغه وکړه <no-speech> داخله مې ورته وکړه <hes>
[292.875]
چې اوریجنل ډګرې را و وځي هو
[294.565]
<no-speech>
[297.535]
پوه شوې <no-speech>
[298.145]
<no-speech>
[300.395]
<no-speech> هو
[300.955]
<no-speech>
[301.815]
بس ما ورته وویل چې مشغول یو ټول <no-speech> پرچمي‌مرچمي ور کړې یو بل سره خالی ځې را ځې ده هم ډېره مزه کړې
[306.505]
<no-speech>
[308.735]
او رښتیا چې یو بل سره د ځې او را ځې د هم مزه کړې
[311.405]
<no-speech>
[312.565]
<no-speech>
[313.685]
<no-speech>
[314.935]
<hes> ښه نه نه دا په خپله باندې بیا بندېږې چې داسې لس منټه برابر شې
[318.045]
<no-speech>
[319.545]
<no-speech> او لس منټه بس په خپله باندې بند شې بس ما لا به کوډ را کړې او بس <hes> تا ته به تا ته هغه به کټ شې بس <no-speech> بس دې شې د شی چل (()) که او زه به ته کله نه کله کومه ګپ‌شپ به په کښې لږو
[330.175]
<no-speech>
[331.135]
پوه شوې <no-speech> بس هر هر څه به در کوم ځه <no-speech>
[335.245]
<no-speech>
[336.155]
هو داسې په شپې هره شپه به در ته کوم <int> <hes>
[340.065]
<no-speech>
[341.815]
<no-speech> نه نه
[342.575]
<no-speech>
[343.715]
<no-speech>
[345.285]
<no-speech>
[351.785]
کوم شاه خالد <no-speech> <hes>
[354.995]
<no-speech>
[355.935]
<no-speech> ښه <no-speech> هو هو هو هو <no-speech> هو
[359.485]
<no-speech>
[364.195]
<no-speech>
[365.115]
<no-speech>
[366.635]
<no-speech>
[367.845]
<no-speech>
[369.515]
<no-speech> ښه <no-speech>
[370.415]
<no-speech>
[376.485]
ښه <no-speech> خو خو زه څنګه <hes> <no-speech> بچ دي که نه <no-speech>
[382.425]
<no-speech>
[383.335]
<no-speech>
[384.085]
<no-speech>
[384.935]
<no-speech> نو د <no-speech> مسله جوړه شوې
[387.525]
<no-speech>
[389.125]
<no-speech> هو
[389.565]
<no-speech>
[393.285]
بس فلحال په کښې هغه راغلې دې لکه
[394.925]
<no-speech>
[396.725]
وایم پیره په کښې تیاره راغلې ده
[398.105]
<no-speech>
[401.235]
<no-speech>
[402.125]
<no-speech>
[403.645]
ښه <no-speech> ښه <no-speech>
[405.355]
<no-speech>
[411.055]
ښه <no-speech>
[413.175]
<no-speech>
[414.115]
<no-speech>
[415.595]
<no-speech>
[420.635]
ښه <no-speech>
[421.975]
<no-speech>
[423.015]
نه مړه <no-speech> ښه <no-speech>
[424.935]
<no-speech>
[427.755]
نه مړه <no-speech> <laugh>
[430.585]
<no-speech>
[431.875]
<laugh> او اورجینل کنځلې ورته کولي
[434.135]
<no-speech>
[435.085]
ډېر اعلی ډېر اعلې ډېر اعلی <no-speech> دا خو مو په کښې سم پاک اخېستلی دی ښه <no-speech> کچه کچهرۍ له په کارېږې ښادي مړه کچهرۍ کښې کار ورکوي
[443.205]
<no-speech>
[444.205]
خانزاده <no-speech> خانزاده ته ورکه لږ چې لس منټو کښې سګرېټ نه ختمیږې <no-speech> بوډا لا ورکه بوډا لا ورکه
[448.735]
<no-speech>
[449.715]
<no-speech>
[452.025]
<no-speech>
[453.115]
ما ویل په څه وېرېږې بس مه ورکوه <no-speech> <hes>
[456.285]
<no-speech>
[457.215]
ښه <no-speech> چېرته اخوا ئ کوز که چېرته (()) ځه
[463.475]
<no-speech>
[465.355]
هو پاوکه ته به یې بوځو چې مېچ ګرم شې اخوا به لاړ شو بیټنګ‌میټنګ به وکړو بیا به را ځو
[469.065]
<no-speech>
[471.205]
<no-speech>
[471.555]
<no-speech>
[472.375]
او چې کله مېچ
[473.495]
<no-speech>
[474.955]
<no-speech> هو هو هو
[476.865]
<no-speech>
[480.625]
<no-speech>
[481.005]
<no-speech>
[482.715]
ښه
[483.215]
<no-speech>
[484.935]
او خیر د خیر څه پیسو باندې خو مونږ نه یرېږو ته ووایه پیسې خو دې مونږ کلې پیسې دې
[488.985]
<no-speech>
[492.155]
<no-speech>
[493.765]
<no-speech>
[494.665]
<no-speech>
[495.255]
<no-speech>
[496.295]
نه شي وهلی نه شي وهلی پیسې به وي که نه
[498.205]
<no-speech>
[500.165]
هو هو <hes> (()) کره را روان دې خور کره جوړې ځي هو
[508.355]
<no-speech>
[509.255]
<no-speech>
[509.695]
<no-speech>
[511.745]
<no-speech> ښه <laugh>
[514.425]
<no-speech>
[515.284875]
<laugh> ښه <no-speech> هغه څنګه شو <hes> لا مونږ چې ووینې نو سلام هم نه اچوي د منی زمونږ په زړه وسوځېدي
[523.965]
<no-speech>
[524.935]
<no-speech>
[525.295]
<no-speech>
[526.135]
هارون <no-speech> مرزا خان نه شته هارون به اوس را شې <no-speech> څه <no-speech> اوس به را شې اوس به را څانکي‌وانکي به ور سره را اخلې چنېږي‌ونېږي
[534.495]
<no-speech>
[537.195]
هغه چنېږي‌ونېږي ساجد <no-speech>
[540.295]
<no-speech>
[541.355]
<no-speech> هو <no-speech> هغه هم ور سره را ځي
[544.575]
<no-speech>
[548.325]
او د <hes> نه مسله داسې د که نه چې دوې ټیم دېخوا کمزوری دې او اخوا هغوی په ډېر زیات ښه دې نو اوس د په غریب باندې به ګولونه کېږې او بیکان‌میکان به ور سره نه ئ <breath> او بس شرم به جوړ ئ
[557.685]
<no-speech>
[558.675]
او فایده به نه کوئ تقریباً <hes> هو <no-speech> اخری منټ ثبت دې اخرې <no-speech> ساری
[565.535]
<no-speech>
[567.725]
او که نه تر دمه یې بندو که نه بیا به دې هم پوهېږې چې د خو مې هلکه غول وخوړل چې دوې سره ولاړ یمه بس د اخری منټ <foreign> دې
[572.575]
<no-speech>
[573.895]
ښه نو
[574.485]
<no-speech>
[577.715]
ښه
[578.335]
<no-speech>
[581.355]
نو څه <hes> حماد اعظم غریب بیا هم را نغلی مېچ له <int>
[585.735]
<no-speech>
[587.085]
<no-speech>
[587.475]
<no-speech>
[589.785]
<foreign> <foreign> نه دې خو د لږ چېک کړل غواړې چې لږ دې چېک شې دوه درې مېچ
[593.825]
<no-speech>
[599.055]
ځان لا په کار دې
[599.94]
